星期日晚去過觀塘partyroom嘅絲打入一入

我地傾過蛋糕plan 得你全晚幫過我手執野

好後悔無拎你contact 想搵返你

自己個陣人多怕羞淆左 可唔可以畀多次機會我

最多畀你睇下我個樣

推

。。。

你係邊

屌你老母
個個打緊仗 開埋d垃圾po

我認真㗎

LM

世界一日唔和平 都唔應該兒女私情

係咪搵個人嘅權利都無呀 又道德綁架 我有無做過野係咪又要通知你？

善用不推文

我都知 但好想試一次 好似求婚大作戰咁 好撚後悔

，，，

今日係平日咩？平日理撚得你叫幾多春呀
而家仲有幾多手足響街呀 幾多重要野要推呀
仲要係咁自推 阻撚住哂 咁都唔屌得？

你有心揾上ig fb揾 揾partyroom contact 啦下話 上連登做乜9
係咪弱智

關你撚事咩 你真係有心就走去推po整文宣啦 留係度批鬥道德綁架 on9？ 搵個人又得撚罪你 又唔見你花時間屌5毛左膠

咪幫呢d傻鳩推啦

叫連仔摺埋感情台囉紅衛兵

、、、
想再見佢

你開得po預左有人會覆架啦 我屌你又關你撚事咩
我推完po再整完文宣再屌你都仲得
唔係響吹水台第一頁見到呢d垃圾po我會入來屌？你都on撚鳩鳩

祝傻鳩樓主一世搵唔到女

等你做完先 加油 等你

星期日去partyroom做野, 明曬

咁既格抵無女

啱呀只要有一刻唔係踢緊波就有罪 同後生就係原罪一樣

唔會分享日常咁撚on9

屌你連登大狗公你收皮啦

真 估計畀連登仔咁樣洗完佢見到都唔會有反應 隻隻紅衛兵沖入嚟 同啲狗鳩封路一樣

交友台

一年前嘅po有咩問題 至少文筆都唔算差 自問正三觀 唔到你批鬥左右

同你地玩埋落去

推畀你睇到

哇 你係咪太子切蛋糕個堆on9黎?
講啲野一撚樣既?

勁過中上男神

多左啦 尊重下自己尊重下人啦

多謝 又推到畀佢睇

。。。。。

，，，，，

如果你見到又想搵我就tg搵 @nothingonuu 啦

太空卡嚟唔洗驚

乜原來你係紅巴

我記得你

We can't fight at 100% all the time if we don't enjoy the little pleasures in life. It may seem uncaring, but if our brother here can connect with someone he found interesting, maybe he will be happier and therefore be more able to help with the cause? Without love, what is there to fight for?

知音人 感動 多謝你

人地想搵咪由佢囉, 又唔係話完全無晒正常生活先叫抗爭既

走出困苦未

唔係話啲咩
苦行抗爭好易收皮
唔該唔好將悲憤心情強加於他人身上

感謝理解

個心點都會有條刺 唔會再咁多期待

多謝你

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真心窮 就嚟乞米

觀塘partyroom係咩？

唔自爆

支持樓主 D弱智真係反上腦 btw 本來入黎想屌樓主on9 點知有班更on9既

我真心㗎 唔好屌我

你見唔見到

拉

你係邊呀

如果我係嗰個女仔 我唔會同你相識囉 太ON9了

屌你 死狗公
拉

我宣佈樓主係港豬
所有真香港人都唔好同呢種人交住

樓主狗公

有內涵㗎我

OK thanks for sharing

再堅持多一陣

算啦 廢事用場運動嚟道德綁架你
人地對你有意思既 就係人地搵你唔係你搵人啦 我講得岩唔岩先
收收皮先啦

啱 真心覺得啱 但畀我堅持多陣

垃圾